藍絲反擊戰

你有你既連濃牆

藍絲表示佢地有陳百牆

推

竟然唔改防火牆